覺唔覺d毒撚成日想溝女好恐怖？

小妹平時番學都算正常唔出聲 同fd玩個堆
但係有日突然有個毒撚(暗瘡 油頭 衣著好柒)
叫我幫佢手執支筆
慌唔係想趁機撩女仔
之後用我掂過既筆唔知想做d咩
一諗起就覺得好噁心
其實d毒撚有冇自知之明？

你咁睇得起自己？

叫做有少少自知之明

覺唔覺d港女成日以為有仔想溝佢好on9?

毒撚想溝女都要比你罵

無罵佢
但係都好恐怖

覺唔覺d港女成日以為人人都想溝佢好恐怖？

返原始森林住啦
無其他人就唔怕有毒撚

不了 無冷氣無名牌

溝仔仲恐怖

會唔會FF得太多
可能人地都唔撚想叫你幫佢拾 驚就唔好拾啦！

執支筆都FF到咁多

同意，駁唔到

人地真係想嗌你幫手執
無其意思

你係咪今日係314室上堂黎？

唔敢

死臭西

好心你啦樓主，你自己a0又小肥，仲要嫌棄毒撚，自己條件都唔係好好唔通要靚仔要你啊，發完夢未？

咁d毒撚事實上係難頂丫嘛

人地難頂，你自己唔難頂，柒嘅就要配柒嘅，係到諸多要求，成世做老姑婆都有你份啊死肥婆

所有人有第一條女之前咪又係A0
情竇未開既時候咪又係毒撚
唔通樓主可以話佢地想溝女好恐怖?
真係膠都廢撚事比

樓豬有冇興趣轉行作文

假膠po咁多真心

做咩話我 呢d毒撚

咪再癡埋黎ok?

一單還一單呀ching

對唔住囉

覺唔覺得啲港女成日以為人地想溝佢好恐怖?

望下 = 視姦

問下野 = 講變態野

掂到 = 非禮

Facebook add friend = 想睇圖打丁

仲以為人地做左啲咩
原來係叫你執一枝筆

其實你係唔係冇比人溝過？

你以為人哋毒啫

叫你幫下手執枝筆姐咁都要俾人話，被迫害妄想症發作?

原來被要求執一支筆就係俾人追
咁我嗰日同個靚仔有眼神接觸，佢應該同我求緊婚

以為自己好撚清高

係 啲毒撚真係好核突
唔識自己執筆咩 我幫你老母執骨添呀
懶熟博乜

全中

妹你老母 男人老狗扮女人

屌佢老母

屌你都費時

check pm

5毛已block

覺ah ching